班狗已經癲撚咗

今日係金鐘班狗好似玩game咁射人
多次冇舉旗打催淚彈
黑警死全家 屌你老母

狗狗無食藥 病情惡化